Zombie Boy 生日前夕自殺身亡

曾演出Lady GaGa歌曲MV《Born This Way》的加拿大模特兒Rick Genest，前日被發現在加拿大蒙特利爾家中自殺身亡，終年32歲。

Rick Genest於15歲時發現罹患腦瘤，一年後他戰勝病魔，亦同時愛上紋身，全身都紋上不同紋身，亦因將臉紋到像骷髏頭一樣，因而被稱為「Zombie Boy」。於七年前，Rick Genest 與Lady GaGa合作《Born This Way》而為人熟悉，他亦有參與電影拍攝，包括奇洛在的《浪魂47》（47 Ronin）。
Rick一生都跟身體與心理上的病魔戰鬥，將於本月七日生日的他，於33歲生日前夕結束生命，而他死前最後留是一張從水井底向上望的照片。
GaGa得知Rick離世後亦受到打擊，留言悼念：「我們必須更加努力地改變文化，令心理健康放更受到關注，消除我們不能談論的忌諱。 如果你正在遭同樣苦痛，請立即致電朋友或家人，我們必須互相拯救。」

Rick因全身都有紋身，被稱為「Zombie Boy」。

Lady GaGa得知Rick死訊後留言悼念。

Rick最後一次留言是從水井底向上望的陰沉照片。

Rick曾演出《浪魂47》。

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288

好似佢未紋之前都幾靚仔

生日前夕自殺身亡

自殺都正常啦
睇落都痴痴地

早幾年同juno 拍過mv

睇厭咗骷髏圖案

原來有過cancer

emo boy

算唔算開過腦

Born this way mv

奇呢怪

一定係後悔搞到自己成個科學怪人咁啦

Ching sick ball

30 歲
無特別工作經驗

無技能

無發展

後悔年青on99

點會唔絕望 😞